有冇人好憎節日過生日

冇人會記得你生日 記得都唔會同你慶祝
睇怕成日都要連登過

真係關節曰事?

關節曰：關我撚事？

象仔

12月24生日留名
完全明白

To 各位12月24號生日既巴打
生日快樂
and merry christmas

生日快樂呀

多謝 and merry Christmas to you too

其實睇人…有個fd聖誕生日 年年都乞到一堆禮物

慣了

你認為平日生日都會有人記得自己生日咩？

巴打你都生日快樂阿

我聽日生日 點睇

生日快樂